[大學生創業] 四名大學生成功詐騙8百萬

Group project?

A group of students have been arrested in connection with phone scams in which four Hongkongers were conned out of HK$8 million (US$1.03 million) between April and September this year.The four students – all women aged between 19 and 21 – were accused of working for con artists who posed as law enforcement officers from mainland China, according to Chief Inspector Mok Tsz-wai of Kowloon East regional crime unit.How Hong Kong phone scammers are trying to cash in on Covid-19 pandemicPolice said…

一年呃到半世人要賺嘅錢
奇才呀
香港有錢人真係多

全部19-21歲女
呢種年紀呃男人最易

比人拉但啲錢仲係度，出返黎搵人埋單就得